====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elle révèle par ailleurs que le campement est source d ' invention et de pérennité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

